切勿重蹈812覆轍

唔好又俾啲鬼嚇到集體恐慌性撤退呀